# IMHIO 

##  Подготовка к запуску проекта:

Перед запуском деплоя проекта, нужно зайти в Settings > CI/CD > Variables и поменять все переменные которые нужно.

В первую очередь это переменная do_tooken с токеом для доступа к DigitalOcean, остальные по необходимости.

Второй способ запустить проект с другими переменными это зайти в CI/CD > Pipelines где нажать кнопку `Run Pipeline` и задать необходимые переменные.

## Доступность ресурса можно проверить на вконец задачи с именем deploy
